保安局發聲明，指即使台方只是原則上批准陳同佳入境，都可經警務聯絡渠道通知港方，由雙方展開行程安排研究

又話陳同佳已經係自由人
佢行程安排關你撚事

又警方又渠道
渠道裡面有啲咩呀？曱甴囉！！！

又話係自由人，去邊關佢閪事

你咪慢慢兜囉，撚9潘太又唔係撚9我

同蔡英文玩法律

佳仔靜待旅遊簽證中

又話佢係香港無犯法無權去限制佳仔
關你撚事咩黨犬,企返去黨門口啦屌你老母

佳哥好波

人生勝利組
去個台灣旅行都有成個港共政府陪住

//保安局又表示，自動投案和司法協助是兩件獨立事情，司法協助從來都不是接受投案的先決條件。香港有關司法協助的條例不適用於台灣，特區政府不可能違反法例，這兩點台方應該知道。台方以司法協助作投案前設完全不合理、不可行。//

咁佢去台灣投案定旅行又關你咩事

可能係台灣個電話教埋佢點講

駛唔駛去DAB請翻譯？

大話愈講愈大
開始自打咀巴

睇來港共唔夠台灣玩，準備quit game自由人都唔扮了

唔止，仲有屎水

你送犯過黎仲要我求你？

各有各刷鞋，無夾過口供係咁㗎啦
不過Winning Eleven 全部都係誠實可靠嘅

依家又關事喇

自由人就放返佳仔出嚟啦

安全屋的設立主要為案件的受害者、重要證人，或提供資料可能導致生命受威脅者，提供適切保護

佢究竟係邊個

當然係受害人
潘太勾結台獨份子蔡英文，誘拐香港自由人佳仔到台灣地區接受不公平審訊

用心良苦

兇手